[
    {
        "randomId": 135
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umubirigi",
            "option_2": "Ifundi ku rukoma",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Umugore unnya kugihuru",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Ikinyamushongo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Akayuki k'akungu",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Ikirago; ikiringiti",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uruhetehete ruheta abagabo",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Agashyo mu nyama",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Umudwedwe",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Urutare rwo mu nzira",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    }
]